一人一個想佢斷腳的愛隊球員

Vincent Kompany
Frankie De Jong

亞古路首選

美沙

屌你老母死鏝狗

普巴

bale , 又搞事又廢。

唔關愛隊事，純粹想佢斷腳

大陸名食屎啦

寧願佢空難都唔想佢斷腳

蒙度利禾

ching唔比利狗屌教練但想自己球員斷腳

有咩問題？唔洗佢死全家好比面

Frankie de jong

大陸譯博格巴

自己睇user name

沙皮狗

想自己愛隊斷腳係我皇正義球迷先做得出既姐

rose

會然問題 本身唔想

禾確特

愛隊荷蘭 雲迪克

沙拿

一直都唔知樓主捧阿積士